[正視] 聽日上午9:00金鐘喺悼念港督麥理浩， 唔係 賭王奶共何鴻燊

可唔可以唔好cap 圖 直接copy 啦